火影個別天神

字智波鏡--->......--->字智波止水--->字智波鼬
其實包括鼬在內全部人都中左別天神先咁忠於木葉